好想同佢打返場友誼波

全程扯住旗打